平時飲茶食雞扎係成舊食定係整散佢食？

平時同屋企人飲茶向來都係拆散佢 一人食一part咁
但係當同同事或者朋友飲茶個陣成日都好驚俾佢地話我「了」爛舊野
利申：之前俾人話過一次 自此之後除非係同屋企人飲茶 否則都唔夠膽食雞扎

靜係夾舊雞食

成舊式夾走，再拆開食

自己夾一件再整散

打孖上

我個次拆開佢淨係要舊冬菇同腐皮 俾個fd話我唔衛生又無禮貌咁

食皮先

食隻碟

On撚鳩點會拆散食 咁不如拆散上啦

成舊擺入口咬一啖，然後就會散晒，之後逐舊食
一次滿足兩個願望

同屋企人就話啫
同事、朋友個啲就成舊夾啦

食完魚肚就掉

夾開兩舊雞扎 食個蒸籠

有次個同事夾成舊自己食 隔離個個又無啦啦話「成碟你食曬啦？ 雞扎拆開食架嘛」
媽啊真係好難捉摸 我都係唔食算

最正宗係成個食 但唔代表唔可以用自己方法食

拎個榨汁機黎榨汁飲

同事飲茶唔會叫
同屋企人就成隻食

即刻屌佢啦，想食咪叫多籠
魚肚火腿一樣一舊點分?洗唔洗猜包剪揼?

禮貌上確實要成舊夾

炸汁

俾你搞到宜家好想食雞扎